====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plutôt que de détruire la base , Joël Batteux croyait nécessaire de la conserver en tant que monument majeur de la cité .
Entity Name (Type) :: Joël Batteux (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Joël Batteux (PER)
Total entitiy counts: 1

